#Chat

### Installation

Une fois le dossier téléchargé, il est nécessaire d’ouvrir un terminal dans le dossier (ex: commande « cd ») puis d’exécuter la commande
```sh
npm install
```

### Information

Ce code est primcipalement une copie de https://openclassrooms.com/fr/courses/1056721-des-applications-ultra-rapides-avec-node-js/1057959-tp-le-super-chat